急！尖東橋要人呀！！！

尖東橋要人呀！尖東橋要人呀！尖東橋要人呀！尖東橋要人呀！尖東橋要人呀！尖東橋要人呀！尖東橋要人呀！

好

快

推推

緊急

Push

推

急呀

掩護 單擋 咩都好

去呀

有人未

要人

仲未夠

要多啲，快手手

未夠

尖東相對佐敦係安全
朋友都係果邊返工
多商業區

信任